「概念圖」絲打會唔會同童顏樣拍拖？

自問樣都唔差
試過追幾個女仔都追唔倒
可能佢地覺得我個樣太細個。
唉，有無絲打教教路可以令到個樣成熟d?

概念圖：

屌你老尾

投胎

做咩咁激動自貼

我眼花定借刀呀

概念圖同自貼圖的分別係？？

潮童樣

改人地FORUM個名上連登

我相信係借刀

手上張紙個名是否PS掛

樓豬對自己個樣好有自信

啲人係因為你樣衰唔同你拍拖
唔係童顏

口德-1

幾靚仔

都得喎

睇下佢之前啲post又唔似

唔係樣細問題，你個樣其實唔細。
問題係樣柒!

屌你老尾又翻炒

借刀post睇到厭

又黎

屌，又鞭屍

真可笑，把自己看得那麼高

咪係

我覺得樓主係智力有問題果D黎...

咁樣都叫童顏

把口收下得唔得

我唔信正常人會自貼

我諗住幫你開脫等其他人唔好推

此回覆口德值-10

好靚仔

點解咁多人未見過張圖...

原來借刀

樓主我可唔可以射先

好似你先係

唔係你個樣細 係思想細

屌你食緊啫喱搞到我係鼻到噴左出黎

你好叻啊，竟然見過張圖

又借刀

張圖點黎

一定有蠱惑

爸打咁型，係女見到都濕晒

之前呢張圖po過啦
咁快唔記得

上得舊/連登一定要24小時步住全部post先得 如果唔係會比人話新會然

連登真係世界級

( Show Blocked User - Keith97 )

借刀

童顏男的煩惱

概念係概念
自貼係自貼

斬掉重練

改名binc

[qu ote]童顏男的煩惱
[/quote]

咁多人未睇過我仲以為del左post

無借

肯肯定係借刀

唔識宇？

好好玩呀？

你知唔知你衰咩
就係太有自信

幾時出文啊

認真討論，大家咁執著張圖做咩？
話明概念圖
想問大家，小弟係咪無機？

三年前？

連登仔平時笑得太多自爆嘅巴打
依家反而唔識回應樓主對自貼嘅無所謂

假Kieth

話明概念圖

童顏樣都唔識

入黎係想睇小畫家畫功

捐返入你老母個閪度啦垃圾
宜家d新會然做左真心膠仲屌返你轉頭咁撚惡

好撚仆街

迷你豆豆

好多新會然

換過副眼鏡先

回帶

究竟樓主你係點解會覺得咁樣叫做童顏

我屌 明明都已經日日mon住連登 但係都睇唔到依個post

新會然做多幾年cd-rom先
再唔係試下學下Google先留言啦

邊度黎既自信心？

其實你知唔知乜野叫童顏？

唔好咁戇鳩自貼上連登或者會有女肯同你拍拖

ok 自膠咗
屌你老母借刀
負皮上一頁

你就真係唔識字既...

張圖個樣起碼近三十歲，咁係咪你性格細路咋？

上左9年講出黎又會比人話老屎忽 現家d小學雞真難服侍
抵你班傻仔成日比波台班人撚狗咁撚

你都童顏咁我男朋友bb 樣tim la

利 男朋友真童顏

童乜撚野 顏乜撚野
你唔撚知樣衰係原罪

會 因為我自己都係童顏

貼圖黎托？
絲打見你啲思想咁on9都調頭走啦

好撚慘 無記錯好似廿歲？

咁叫童顏？樣衰兒童?

勇敢巴

乜咁多人未睇過

善用起底功能啦屌
old news

應該幾矮

上左9年咁威威
講咋嘛，我夠話我係牙joe啦
細蚊仔返去做功課啦

仲有你噠波台手足出黎做乜鳩？
想埋堆？
我地唔侵弱智玩架wo

又撚狗

好撚惡可惜其他人無咁多時間好似你d廢青咁無時無刻捕住連登自暴其短

講波台撚狗就係想埋堆 講689就想做佢隻狗 咁你講牙joe係咪又想埋堆做狗

積下口德啦

你同個波台出黎既話抵比波台撚狗，講出黎自己有冇笑？
我係你就捐返入個閪窿度啦仲想做多幾多次真心膠？

童顏ching咁撚出名都唔識仲大聲夾惡

本來我個句就對住第二頁個時勢做精蟲講既
不過狗係鍾意見野就沖過黎咬既睇得出你為做波台狗以自豪

哇~啱啱幫波台抬完橋，宜家轉頭又咬埋波台
其實冇人話過要24小時mon連登，不過做左真心膠柒完潛水咪算，爬返上黎屌人真係幼撚稚到

其實做狗有咁多多餘時間 有無諗過做番咁多年所有特別既post出黎比大家溫故知新一下你知啦 現家講野隨時有癲狗捕住

你咁撚忙仲得閒mon住個post比人當玩具 口講唔care其實內心好不憤，嬲到面都紅曬

你啱啱夠用牙joe個名啦 你想埋堆做狗呀？
講左就唔可以屌咩logicsor唔記得狗智商係咁上下

唔知邊個嬲d呢

割席仲快撚過勇ching
用完波台黎屌人，幾個回覆之後屌埋波台係狗

割席你都講得出 唔睇清楚以為第二隻狗回緊我
啱啱唔係話我埋堆咩 點解轉得咁撚快究竟係埋堆定割席

上左9年高登都仲係忍唔住衝出黎柒，柒完仲要發脾氣 你1歲開始上？

你up乜鳩

唔係借刀 改咗名咋

我訓先 你繼續撐落去

我一開始只係串上面d傻仔洗唔洗24小時mon住高登 睇唔出邊到係衝出黎柒反而你條傻仔唔知做乜亂咁咬最後比人撚到一幢都無

波台狗咁多時間都泣水 渣ga

班真心比潮文撚完都係同你講咁上下野，真係聽撚到厭

似你咩，咁撚忙獻身做玩具

又回帶
連登真係有堆人就係鐘意撚啲on9仔
然後就巧威威喇

old news

訓啦柒頭
你咁樣講姐係知我唔係真心膠啦 知道仲話我死知撐飯蓋實情就比我撚完唔知講咩好早d休息啦 聽日仲有好多post等你去咬

你打呢句野既時候有冇用過個腦？

膠都廢是比所以幾時都話狗智商係低d 正常對答都做唔到

我就係話緊你堆垃圾真心中意講同一句廢話黎辯駁，唔知你個腦係咪有事會理解左句鳩唔搭柒意思完全相反既野出黎

我講同一句廢話辯駁除左叫你做狗仲有咩句句一樣
又特登搵張圖點我唔好咁嬲啦
現家想屈完人 再話人死雞撐飯蓋高招

btw其實鍾意講同一埋廢話個個會唔會係你自己
黎黎去去講真心膠 衝出黎柒 撚狗 死雞撐飯蓋
可惜無一樣野係講緊我

你真係弱智架
我講緊: 洗唔洗24小時mon住高登
呢句真心中伏必講既廢話 你點解可以理解做 咩句句一樣
同蠢人溝通真係好辛苦

好少何見波台狗比人撚番轉頭 睇你現家幾咁認真覆我就知你嬲緊 無哂做狗既應有作風多謝你呀霸龍大哥

因為現家連登個個post入面都係呢類回覆 我串下佢地唔覺得自己做左真心膠囉ok?

樣樣都要畫出腸 呢到只比一齊撚新會然 唔比我串其他人呀?惡到咁都有
係咪次次講d野同你地唔同 都要利申番個資歷先唔會比人誤會

又話上左9年既
你未出世既時候高登已經屌緊班衝出黎柒既真心啦wo
每次loop一loop舊野實有柒頭中伏，而連登特別多你呢d

你咪又係其中一份子，扮乜撚老野

笑左9年都唔悶既人 係叻仔既 間唔中講下其他野都比人咬

咪繼續用番你最拿手既先屈後撐囉
又話訓 無精神聽日點樣吠

ching你仲叻啦，開頭借波台朵黎撚人，撚錯人之後屌埋波台
9年前中意笑真心，9年後幫埋真心做打手

你講得啱 有咩聽日繼續

。。。

其實你做乜鳩 上面講過啦又迫我講 一陣又話我loop
知唔知間唔中點解非黑即白
日日都撚狗post你唔悶我都悶啦 成個傻仔咁無時無刻mon住撚狗post都唔知咩心態似你比人控制住 撚緊多d